有無手足諗住買麥樂雞來送飯

G

麻友友

買左兩打麥樂麻友做晚餐

扣左你琴日個風更津貼

why牙？

配埋BBQ醬正呀

係咪調轉左黎講
應該係白飯送麥樂雞